入黎傾下偈啦

hi

星期日清晨，個個尋晚去晒浦玩到宜家

咪又係雞

仲要臭果隻

岩聽